反赤納粹大遊行居然無中國份??9月29日下午兩點半全北京人去天安門集合反赤納粹大遊行大遊行！！！

上次好成功,今次要再接再勵,話晒係中共建國七十周年

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

有無人可以幫手製作海報??有海報要宣傳都易啲,不過要用愛國做宣傳,唔該曬

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

係北京，一定去

聽講好多巴打絲打都會去

絕對同意

搵命博北京緊係搞愛國天安門大集會

都好,希望有人幫手整海報啦

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

由廣州開始會唔會易啲

搞搞下連十一都唔俾人出街

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 2pm集合
(静坐後join遊行)

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!